[兒歌台] L-I-H-K-G 我轉投連住了

lin登英語點串 你要開心啲串
L-I-H-K-G
L-I-H-K-G
L-I-H-K-G
我轉投連住了

有無巴打作落去

我認我on9唔識唱，有冇原曲歌名

b-i-n-g-o

x x x x x 我完全明白了
淨係記得原詞係咁